+++
date = '2019-12-12'
slug = '63209206863116013fd0883e96efb66a'
tags = ['twitter']
title = 'RT @BACraftsmanship: Aquí dejamos la presentación de @mtugnarelli acerca de'
+++
RT @BACraftsmanship: Aquí dejamos la presentación de @mtugnarelli acerca de "
Pruebas de Contrato. Diseño emergente de micro-servicios."

h…
